咪撚去大陸蘇0公司買Iphone se2

百老滙又炒屌佢老母

炒價都咪撚幫襯大劣 蘇0

推

乜撚野邏輯？

百記都係藍店呀撚樣

反對幫襯紅店囉，有咩問題呀

我依個post叫人咪去大劣蘇0，講咩野百記呀？
我講蘇0你就拖百記落水？冇撚野呀？

你唔鐘意百記咪再開post講佢囉，
係咪個間大劣公司賣得平就幫襯呀？

死返大劣啦

上面幾個大劣人超晒鋼
大家就住買se要幫襯誠哥同去Apple store

千其唔好去埋啲不知明大劣店呀

你食屎啦，根本賣炒價都咪撚幫襯
你根本就係食屎百記炒價sell屎

點解唔去專門店買

依到post係叫人咪去幫襯大劣公司蘇0，其他野唔關事唔該你就死撚開啲啦

有啲人用貪優惠
仲有啲人好天真唔知蘇0係大劣公司

你叫人去百記食炒價dllm

你睇清楚我個標題啦，死on9
不過咁講如果要買，就緊去誠哥同Apple store啦

但睇你個死cheap精，百記又好，蘇0又好，一平少少你就去過去幫襯架啦，邊會理間公司係紅定藍呀？

上面個位cheap西死返出去啦